帝王龍甲獸點解咁撚廢？

02 嗰陣
戰鬥暴龍獸同黑戰都打成平手
呢隻垃圾加入左都係平手
大電影又係
要奧米加比力量佢先夠boss 揪
係二手輔拖低左帝王龍甲獸戰力
定係呢隻垃圾本身就咁垃圾

題外話 03 隻墮lin地獄獸好型

成隻狗咁

要爆裂形態先型

一路跑一路生對翼出黎，揸住把玩具鎗變大炮

勝率最低嘅廢物黎
出黎就係為左死，無計啦 數碼暴龍個劇本垃撚圾

你個名

唔知係咪tri 嗰班濕鳩

大型運輸工具想幾勁,半個鐘地球一圈,史上最快送貨仔

應該唔係，tri係揾左新嘅試好似

好似係02 唯一一隻究極體？

tri 我到而家都未睇

得主角，皇家騎士團先勁

白帝王好撚勁

金甲龍都係垃圾到極點
落到二手輔手上就

你當無出過啦

但今次有嗰條女

係奧米加勁姐

叫條8婆死開啦

最記得係被隻喪屍撒旦獸敲左一下就成隻hang左機

唔係
劇場版有究極天使同隻神聖天女進既on9龍

會唔會只係笨大要千方百計地消費奧米加獸？
只要二手輔佢地打唔贏boss 就會call太一大和出黎召喚奧米加獸
d數碼老人聽到電影/電視/劇場版有奧米加獸出場就會仆入場 之後仲會買新出場既奧米加獸既周邊
02由一開波就係一套宣傳片 宣傳01 宣傳wds隻 game
如果個編劇唔行舊作加持 唔行宣傳片路線 我諗以大輔果種熱 一定會令佢個主角光環爆光到令帝王龍甲好好揪

利申:妄想

劍先係主體

因為二手輔太廢

你無睇就收聲啦

唔變人形好似完全得個坐字

最慘係 好似只係02有出過場 都無其他作品俾佢返身

皇家騎士好似有3隻都係v仔獸啲進化黎

太一加v龍獸=究極v龍獸 勝率100%

二手輔加v仔獸=垃鳩圾 浪費v仔獸人生

睇漫畫個平行世界
V龍獸進化左做超究極體
究極v龍獸，古代種
睇到扯旗

入面個八神太一型撚到

勝率100%

金甲龍獸 究極v龍獸都係皇家騎士團
白帝王直程係創團者 v仔獸玩撚晒

上面套漫畫好似有講到V個種係最最最古老既數碼暴龍
開天僻地

除左最賤果隻金甲龍獸其他都唔關02大輔事

俾我揾返出黎

放？

究極天使

明明01個陣吹到幾勁
兩隻究極體都唔夠小丑王打，一隻成熟期既天使獸可以頂到佢一陣，
02夾硬話咩力量封印唔比巴達進化天使獸要變隻ON9四腳爬爬

02我見到巴達同個穿山甲合體隻金魚眼怪。我即刻關撚左TVB做功課。劉德牙唱主題曲都係咁話

因為岩岩成熟既V仔獸玩埋D咁既野

01先係大佬
唯有做下把位

雙穴

V仔獸真係好得意
不過衰係二手輔上 搞到廢到仆街咁

鋼鑽獸用個鼻屌v仔

咁都收？

諗起嗰啲sm 有人玩唔知用乜插入馬眼

後期佢比一隻唔知係咪究極體既電到hand左機
之後先格硬比佢變人形 on99

果隻完全體咋

帝皇龍甲獸不嬲當交通工具用

秋山加V仔獸 成長期都扑死千年獸

咁比未免太唔公平
要比應該係同秋山遼比，兩個都係同V仔獸拍檔，而且係同一隻V仔獸